我屌你地老母 當手足係condom呀?

睇到我好撚嬲 三四個人行到面前
見到比人打到趴係到既手足竟然運路走

難以想像手足有幾無助 自已比人擒住
成百人係身邊走緊 冇人望到佢
行到面前運路走
得一位義士肯出手 但冇用 最後都係被擒
會比人告暴動 分分鐘坐十年

我知道當時有鬼趕人走
有人叫"走啦 仲另轉頭望"
但大家可唔可以唔好咁淆?
唔係要企硬
冷静啲望住前面向後慢慢退

知唔知點解對陣會比人拉? 唔係你地走得唔夠快
係你地連背後有咩都唔望 另轉身瘋狂跑

戰場上 面對炮火前進既士兵比 撤退時背對敵人既士兵更容易生存
前者有後方友軍炮火支援 後者背脊係任人魚肉

你地對唔對得住
跑唔快 跌親既 殿後 攞住物資既義士
你淆一淆 佢地坐十年
說好的齊上齊落? 為救人出黎既手足呢?

唔係為分化而黎
我應承大家會殿後 會做最尾頂住班仆街嗰個
求下你地應承我 手足被狗擒 可唔可以真係去救佢?

推